{
    "id": 2949123,
    "key": "SIC",
    "name": "| UDC - AxudaTIC |",
    "pages": [
        {
            "id": "52822683",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aviso de parada das aplicaci\u00f3ns Epsilon e do Portal do persoal por tarefas de mantemento"
        },
        {
            "id": "52823786",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aviso de mantemento dos laboratorios B e A na Fac. de Ciencias da Comunicaci\u00f3n"
        },
        {
            "id": "55705640",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aviso sobre UXXI-EC"
        },
        {
            "id": "56623176",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aviso sobre correos electr\u00f3nicos fraudulentos"
        },
        {
            "id": "56623201",
            "type": "blogpost",
            "title": "Fin do soporte nos equipos que te\u00f1an instalado o sistema operativo Windows 7"
        },
        {
            "id": "56623204",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aviso de erro de licenzamento Adobe Professional nos postos de traballo na udc"
        },
        {
            "id": "59345223",
            "type": "blogpost",
            "title": "Mantementos centros de transformaci\u00f3n e grupos electr\u00f3xenos UDC - Ver\u00e1n 2020"
        },
        {
            "id": "65339879",
            "type": "blogpost",
            "title": "Novas normas de uso dos recursos e servizos TIC na UDC"
        },
        {
            "id": "65339905",
            "type": "blogpost",
            "title": "Microsoft Teams: cambio na forma de almacenar as gravaci\u00f3ns de reuni\u00f3ns en Teams."
        },
        {
            "id": "66978765",
            "type": "blogpost",
            "title": "Actualizaci\u00f3ns e melloras no Campus Virtual (moodle)"
        },
        {
            "id": "66979035",
            "type": "blogpost",
            "title": "Melloras no rendemento do Campus Virtual (Moodle)"
        },
        {
            "id": "66979039",
            "type": "blogpost",
            "title": "Novas funcionalidades no portal do PDI"
        },
        {
            "id": "66979043",
            "type": "blogpost",
            "title": "Ampliaci\u00f3n da cuota de usuario no Active Directory"
        },
        {
            "id": "66979239",
            "type": "blogpost",
            "title": "Cambio na direcci\u00f3n web do moodle vello (moodle.udc.es)"
        },
        {
            "id": "66979241",
            "type": "blogpost",
            "title": "Procedeuse a reforzar o cluster de servidores que da servizo de escritorios virtuais (vdi)"
        },
        {
            "id": "66979576",
            "type": "blogpost",
            "title": "Versi\u00f3ns p\u00fablicas preliminares en Microsoft Teams. Obter acceso anticipado \u00e1s novas caracter\u00edsticas de  Teams."
        },
        {
            "id": "69271577",
            "type": "blogpost",
            "title": "Certificado de vinculaci\u00f3n coa UDC dispo\u00f1ible no portal de servizos en m\u00faltiples idiomas"
        },
        {
            "id": "69271714",
            "type": "blogpost",
            "title": "Solicitude de ausencias no portal do persoal para traballadores con cargo ao cap\u00edtulo VI"
        },
        {
            "id": "69271717",
            "type": "blogpost",
            "title": "Integraci\u00f3n coa plataforma de contrataci\u00f3n da Xunta de Galicia Plation"
        },
        {
            "id": "70582551",
            "type": "blogpost",
            "title": "Cambios na xesti\u00f3n de gravaci\u00f3ns en Teams e novas funcionalidades"
        },
        {
            "id": "70582695",
            "type": "blogpost",
            "title": "MOI IMPORTANTE: Como asegurar as gravaci\u00f3ns de TEAMS para que non poidan ser borradas accidentalmente"
        },
        {
            "id": "71860356",
            "type": "blogpost",
            "title": "Imaxes para fondos institucionais dispo\u00f1ibles para toda a comunidade universitaria"
        },
        {
            "id": "71860445",
            "type": "blogpost",
            "title": "Sede electr\u00f3nica acepta xa certificados de calquera tipo."
        },
        {
            "id": "71860621",
            "type": "blogpost",
            "title": "UXXI-EC avanza na tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica"
        },
        {
            "id": "71860829",
            "type": "blogpost",
            "title": "Acreditaci\u00f3n da identidade para a obtenci\u00f3n de certificados dixitais para alumnos nos rexistros da UDC"
        },
        {
            "id": "71861043",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aplicaci\u00f3n Consulta de IRPF"
        },
        {
            "id": "71861245",
            "type": "blogpost",
            "title": "Nova versi\u00f3n da aplicaci\u00f3n de listas de correo"
        },
        {
            "id": "71861532",
            "type": "blogpost",
            "title": "\u00d3rganos colexiados: xa podemos consultar a nosa pertenza aos \u00f3rganos colexiados da UDC no portal de servizos."
        },
        {
            "id": "71861703",
            "type": "blogpost",
            "title": "Calendarios p\u00fablicos da Universidade da Coru\u00f1a"
        },
        {
            "id": "71861837",
            "type": "blogpost",
            "title": "Webminar gratu\u00edto de Microsoft sobre como \"Ensinar con Teams ao estudantado\" o martes 6 de xullo \u00e1s 10:00 horas"
        },
        {
            "id": "77791635",
            "type": "blogpost",
            "title": "Portafirmas: nova versi\u00f3n da aplicaci\u00f3n Portafirmas onde se incorporan importantes novidades para os usuarios."
        },
        {
            "id": "77791640",
            "type": "blogpost",
            "title": "Equipos de Teams das materias do curso 2021/22 (curso completado)"
        },
        {
            "id": "77791675",
            "type": "blogpost",
            "title": "Xa est\u00e1 dispo\u00f1ible a posibilidade de cambiar a foto de perfil da UDC"
        },
        {
            "id": "79331601",
            "type": "blogpost",
            "title": "Vense de unificar a fotograf\u00eda do perfil do Carmpusvirtual da UDC coa corporativa da TUI"
        },
        {
            "id": "80543763",
            "type": "blogpost",
            "title": "So se poder\u00e1n recuperar as contrasinais das contas da UDC dentro das redes da Universidade."
        },
        {
            "id": "80543888",
            "type": "blogpost",
            "title": "Posta en marcha dos enlaces 100G entre os campus de Coru\u00f1a (Elvi\u00f1a/Zapateira) e Ferrol (Esteiro)"
        },
        {
            "id": "80543931",
            "type": "blogpost",
            "title": "Cambio no acceso a Xescampus e a Secretaria Virtual"
        },
        {
            "id": "82411529",
            "type": "blogpost",
            "title": "Apple School Manager e Appleid no dominio @udc.es"
        },
        {
            "id": "82411701",
            "type": "blogpost",
            "title": "IMPORTANTE: cambios na rede wifi eduroam que esixen unha NOVA CONFIGURACI\u00d3N nos dispositivos dos usuarios"
        },
        {
            "id": "82411889",
            "type": "blogpost",
            "title": "IMPORTANTE: Cambio no acceso as aplicaci\u00f3ns de Microsoft 365 coa autenticaci\u00f3n multifactor"
        },
        {
            "id": "82411943",
            "type": "blogpost",
            "title": "Dispo\u00f1ible a gravaci\u00f3n do webminar sobre a autenticaci\u00f3n con multifactor e as diapositivas da presentaci\u00f3n."
        },
        {
            "id": "82411992",
            "type": "blogpost",
            "title": "IMPORTANTE: Novas datas da implantaci\u00f3n da autenticaci\u00f3n multifactor con Microsoft 365"
        },
        {
            "id": "82412121",
            "type": "blogpost",
            "title": "Activaci\u00f3n da funcionalidade de env\u00edo de correos con distintos alias"
        },
        {
            "id": "84967552",
            "type": "blogpost",
            "title": "Activaci\u00f3n da autenticaci\u00f3n multifactor nas contas do estudantado da UDC o 28 de xaneiro"
        },
        {
            "id": "86311082",
            "type": "blogpost",
            "title": "Importante: novas medidas de SEGURIDADE por recomendaci\u00f3n das autoridades."
        },
        {
            "id": "86311141",
            "type": "blogpost",
            "title": "Implantaci\u00f3n da autenticaci\u00f3n multifactor para acceder a todas as aplicaci\u00f3ns da UDC"
        },
        {
            "id": "86311452",
            "type": "blogpost",
            "title": "Novas facilidades para exercer o teu dereito \u00e1 identidade de x\u00e9nero na UDC"
        },
        {
            "id": "89161964",
            "type": "blogpost",
            "title": "Xa se pode volver asinar co  portafirmas, nos dispositivos  m\u00f3biles"
        },
        {
            "id": "89162194",
            "type": "blogpost",
            "title": "Posta en marcha rede 100 Gigabit"
        },
        {
            "id": "92572718",
            "type": "blogpost",
            "title": "Aumento do tama\u00f1o da notificaci\u00f3n de cualificaci\u00f3ns das actas de Xescampus"
        },
        {
            "id": "92572720",
            "type": "blogpost",
            "title": "Xa \u00e9 posible notificar notas nas actas individuais na secretar\u00eda virtual"
        },
        {
            "id": "92572725",
            "type": "blogpost",
            "title": "Dispo\u00f1ible nova versi\u00f3n do tradutor do CIXUG"
        },
        {
            "id": "92572820",
            "type": "blogpost",
            "title": "Cambio de denominaci\u00f3n da aplicaci\u00f3n de conexi\u00f3n ao servizo VPN SSL"
        },
        {
            "id": "104202658",
            "type": "blogpost",
            "title": "Recuperaci\u00f3n do contrasinal"
        },
        {
            "id": "104202662",
            "type": "blogpost",
            "title": "Tenda virtual non operativa"
        },
        {
            "id": "104202668",
            "type": "blogpost",
            "title": "Desactivaci\u00f3n da autenticaci\u00f3n b\u00e1sica de Microsoft"
        },
        {
            "id": "104202670",
            "type": "blogpost",
            "title": "Novo sistema no Servizo de Biblioteca"
        },
        {
            "id": "131399843",
            "type": "blogpost",
            "title": "Activaci\u00f3n en servizos e obtenci\u00f3n de conta na UDC de profesorado externo de Sigma"
        },
        {
            "id": "134086673",
            "type": "blogpost",
            "title": "Actualizacion ao novoTEAMS Desktop"
        },
        {
            "id": "14713711",
            "type": "page",
            "title": "AxudaTIC"
        },
        {
            "id": "20807735",
            "type": "page",
            "title": "Catalogo de Servizos"
        },
        {
            "id": "20807794",
            "type": "page",
            "title": "Software e aplicaci\u00f3ns"
        },
        {
            "id": "20807796",
            "type": "page",
            "title": "Posto de traballo"
        },
        {
            "id": "22675559",
            "type": "page",
            "title": "Rede de datos, wifi e telefon\u00eda"
        },
        {
            "id": "22675561",
            "type": "page",
            "title": "UCE"
        },
        {
            "id": "25493669",
            "type": "page",
            "title": "Como podo co\u00f1ecer as caracter\u00edsticas de hardware e sistema operativo do meu Mac"
        },
        {
            "id": "29851669",
            "type": "page",
            "title": "Como saber se o meu equipo \u00e9 de 32 o de 64 bits (Arquitectura)"
        },
        {
            "id": "32899134",
            "type": "page",
            "title": "Secretar\u00eda Virtual para Estudantes (SVE)"
        },
        {
            "id": "32899238",
            "type": "page",
            "title": "Emision da tarxeta universitaria TUI"
        },
        {
            "id": "35759673",
            "type": "page",
            "title": "Web e aloxamento"
        },
        {
            "id": "39256401",
            "type": "page",
            "title": "Outros servizos"
        },
        {
            "id": "39257161",
            "type": "page",
            "title": "Que \u00e9 AxudaTIC"
        },
        {
            "id": "43254039",
            "type": "page",
            "title": "Creaci\u00f3n de conta de acceso para novos usuarios"
        },
        {
            "id": "45809717",
            "type": "page",
            "title": "AxudaTIC - V\u00eddeo presentaci\u00f3n"
        },
        {
            "id": "45810063",
            "type": "page",
            "title": "Portal de servizos e recuperacion de contrasinal"
        },
        {
            "id": "45810093",
            "type": "page",
            "title": "AxudaTIC | Sen restrici\u00f3ns"
        },
        {
            "id": "52823822",
            "type": "page",
            "title": "Portais corporativos (Estudos, PDI e Investigaci\u00f3n)"
        },
        {
            "id": "52823835",
            "type": "page",
            "title": "Preinscrici\u00f3n de estudos de posgrao propios"
        },
        {
            "id": "57966595",
            "type": "page",
            "title": "App UDC.gal"
        },
        {
            "id": "59344041",
            "type": "page",
            "title": "Correo: Como comprobo se a mi\u00f1a conta de correo ten configurados reenv\u00edos autom\u00e1ticos ou regras de reenv\u00edos"
        },
        {
            "id": "59344074",
            "type": "page",
            "title": "Como recupero o meu contrasinal de servizos por bloqueo ou esquecemento"
        },
        {
            "id": "59344181",
            "type": "page",
            "title": "Correo: Como po\u00f1o un correo electr\u00f3nico de recuperaci\u00f3n"
        },
        {
            "id": "59344203",
            "type": "page",
            "title": "Como recupero o meu contrasinal de servizos por bloqueo ou esquecemento co meu certificado dixital da FNMT"
        },
        {
            "id": "59344239",
            "type": "page",
            "title": "Indicacions para asegurar a conta de usuario de servizos da UDC"
        },
        {
            "id": "59344358",
            "type": "page",
            "title": "Instrucions no caso de roubo do contrasinal"
        },
        {
            "id": "65339931",
            "type": "page",
            "title": "UDC passport : usuario"
        },
        {
            "id": "65339995",
            "type": "page",
            "title": "Historial de avisos"
        },
        {
            "id": "66978926",
            "type": "page",
            "title": "Rexistro de acceso \u00e1s Aulas de Estudo da UDC"
        },
        {
            "id": "66979321",
            "type": "page",
            "title": "Limpeza de cookies e navegaci\u00f3n privada"
        },
        {
            "id": "69271689",
            "type": "page",
            "title": "Aviso de posibles cortes de servizo nas redes de datos e telefon\u00eda por mantementos el\u00e9ctricos"
        },
        {
            "id": "71860628",
            "type": "page",
            "title": "Aviso de posibles cortes de servizo nas redes de datos e telefon\u00eda por mantementos el\u00e9ctricos (29 a 31 de marzo)"
        },
        {
            "id": "71861295",
            "type": "page",
            "title": "Aviso de corte de subministracion electrica por mantementos"
        },
        {
            "id": "71861689",
            "type": "page",
            "title": "Como engado os calendarios da UDC ao meu calendario?"
        },
        {
            "id": "71861830",
            "type": "page",
            "title": "Horario"
        },
        {
            "id": "71861864",
            "type": "page",
            "title": "Sede electronica"
        },
        {
            "id": "71861871",
            "type": "page",
            "title": "Secretar\u00eda Virtual para Estudantes (SVE) - FAQ"
        },
        {
            "id": "71864628",
            "type": "page",
            "title": "Aviso de cortes na rede wifi por mantementos e actualizaci\u00f3ns de puntos de acceso."
        },
        {
            "id": "77791936",
            "type": "page",
            "title": "Autenticaci\u00f3n multifactor para acceso aos servizos da UDC"
        },
        {
            "id": "82411724",
            "type": "page",
            "title": "Aviso de posibles cortes de servizo nas redes de datos e telefon\u00eda por mantementos el\u00e9ctricos (decembro 21-xaneiro 22)"
        },
        {
            "id": "82412032",
            "type": "page",
            "title": "Fotograf\u00eda UDC"
        },
        {
            "id": "84967687",
            "type": "page",
            "title": "FAQ - Fotograf\u00eda UDC"
        },
        {
            "id": "89161825",
            "type": "page",
            "title": "Autenticacion multifactor"
        },
        {
            "id": "91422743",
            "type": "page",
            "title": "Aviso de cortes de subministracion electrica por mantementos Xullo e Agosto 2022"
        },
        {
            "id": "92572638",
            "type": "page",
            "title": "Cambio de dominio da conta principal da UDC"
        },
        {
            "id": "92572654",
            "type": "page",
            "title": "Cambio de dominio da conta principal da UDC - FAQ"
        },
        {
            "id": "94601609",
            "type": "page",
            "title": "Como podo identificar o meu equipo de traballo"
        },
        {
            "id": "111345719",
            "type": "page",
            "title": "Tarxeta Europea de Estudante (European Student Card - ESC)"
        },
        {
            "id": "134447184",
            "type": "page",
            "title": "Xestion academica"
        },
        {
            "id": "139034963",
            "type": "page",
            "title": "FAQ Sede"
        }
    ]
}